有冇人一聽到白車聲就好緊張

我依架一聽到白車聲就覺得係有人中咗武漢肺炎好驚爆發好驚中招死都唔想咳住咁死

求神拜佛唔係停自己屋企樓下

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

緊張左半年了

聽到講普通話聲好緊張